感動嘅係，達囝開台了

黃羊達？

手足識睇

蔡思達!？